睇過1987逆權公民就知點解要咁快火化

此地無銀...